rdr2正啲定對馬正啲？

rdr2
對馬

利申諗緊玩唔玩對馬

撚知你咩口味咩?

對馬 PS先有

你咪跟你自己口味撳

rdr2真係俾到我好大感觸
對馬依家睇緊gameplay

兩隻差好遠
對馬只可以話係隻故事好啲嘅ubi game

冇咩可比性
rdr就係贏個feel
對馬島都係贏個feel

兩隻無衝突，都係咁正

兩隻都有玩 兩隻都正 揀唔落手

中意rdr2就一定會中意對馬

亂馬

Why not both

小朋友先會揀

Rdr2故事正，個地圖同玩家互動機會多，真實感強，啲馬做得好靚
對馬畫風靚，操作簡單

rdr2 for sure

對馬垃圾

緊係玩完刀再進化玩槍

等買ps5玩曬兩隻

畫面&操控感一定係rdr2正d，劇情就唔敢講

對馬低一個層次喎

rdr2贏九條街
利申兩隻都有玩

操控感

rdr2奧斯卡feel
對馬marvel feel

冇得比喎

rdr2係藝術品黎,無論open world既互動性、劇情、details位、畫面都係當今最top果堆. 入到game就算唔做任, 騎住馬周圍行下、露下營、食枝煙、去酒吧飲杯酒都夠你玩成日

對馬只係一隻風景靚D既爽快動作game

btw,2隻都值得一玩

rdr2 Arthur 望住夕陽個幕已經成為經典。

Rdr2同巫師3就有得比

對馬根本完全唔同玩法

rdr2我已經當係當代沉浸式遊戲玩到好似騎緊馬咁

文藝片同英雄爽片有咩可比性

過多兩日開個rdr2正啲定巫師3正啲

rdr2沖涼正啲定巫師3叫雞正啲

操控感指咩先
個19轉盤轉到頭都暈

真，個轉盤同槍戰真係kick kick下
不過一講呢啲又俾fans咬

細節位rdr2贏哂
rdr要慢慢浸
對馬係爽game

同witcher3比唔太公平因為相差太耐

其實對馬我覺得超額完成啦
本身Sucker Punch同RockStar個規模差咁遠
仲要鬼佬整日本武士game整得咁有板有眼

仲要免費更新多人模式，有持久戰又有Raid，而且質素係高

Rdr2係世界級
對馬係佳作 有第一次玩刺客教條既感覺

rdr2定gta5正啲

對馬....爽唔悶
Rdr2 悶 煩 慢

可能我老了 鍾意跟住阿john過退休生活

對馬我玩到訓着，啲野太重覆。

rdr2 節奏好慢，跑幾個任務想熄機。但劇情一流。

rdr 2 嚴謹到好似想用遊戲呢個媒介嚟講歷史

rdr2 係game of the generation

Gta SA > Gta V

人大左
鐘意節奏慢既game
rdr2
death stranding

有無人知對馬個地圖係幾大？

巫師3可以屌哂咁多個女術士，
Arthur 屌唔屌到Abigail?

如果頂到DS RDR2 真係唔算節奏慢

DS 果種係夾硬迫你打到你發老脾 棄驚
來將玩家心態Tune 到同 Sam 一樣

兩隻都係偏向藝術品

但DS 咁搞法實在太hardcore 趕客
不過小島 呀嘛 無所謂啦

順手可以俾個膠袋 宮崎老賊
(隻狼完整過BB DS3 又係另一個問題啦）

好在無屌
呢隻臭雞屌左佢實麻撚煩
(雖然無屌都 Oh Arthur ... 然後又工具人)

玩death stranding未試過玩到發脾氣
成隻game都好enjoy
係後期有少少作業感

同好
兩隻都係神作

又唔算好重複ge 你 拉好晒繩之後
跑幾轉果個點就有盃出
作業感 少少啦
但我覺得岩岩好 你feel 到悶之前已經跳左盃

初期好有心機餃支線送貨
後期變左衝主線
但個劇情真係好正

支線拉晒繩 立晒架生 之後先慢慢補

初期極辛苦
玩法唔似戰鬥咁有明顯feedback
個行路平衡系統似隻game玩我多過我玩隻game
變相好依賴成隻game畫面音樂故事嘅氣氛營造
但一開始個故事一路向玩家死塞故事設定
淨係睇故事已經睇得好辛苦下

Witcher 3 > rdr 2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>對馬

Witcher 3值唔值得買嚟玩 之前一集都冇玩過

利申：好鍾意rdr2 嘅玩法同節奏

rdr 個個任都係差唔多
剩係用槍
悶到棄game
對馬變化多啲
又有炸彈 苦無 換劍式

對馬>>rdr

你講緊戰鬥系統
咁一定係對馬豐富d
但講成隻game既世界觀 地圖 自由度 細節位 物理效果
rdr2勁過對馬幾皮

玩法鍾意rdr2多啲，細節繁複但好投入到個世界
故仔兩睇，rdr2刻畫細膩似小說，對馬就節奏快啲但人物感覺無rdr2咁多面，但角色間嘅理念衝突好出

同埋rdr2真係唔玩劇情，慢慢行，遊覽吓牛仔時代嘅風光都值回票價

拎左咁多獎 都係百零蚊
鍾意睇劇情 投入世界必玩
但鍾意打鬥就可能厭佢單一

可唔可以唔好成日將對馬同ubi拉埋一齊講？
單係對馬種殺敵爽快感同有沉浸感嘅世界探索 ubi成世都搞唔掂

利申 玩晒咁多代刺客

對馬玩到中後段真係好重覆
唔係個故事都真係唔想繼續玩落去

對馬個個支線都差唔多咁
打盜賊 蒙古人

唔係喎，Dutch上集好似講過個個都同過佢有路喎

係得支線呢點重覆玩完都唔記得玩過咩 反而傳說任有趣好多
對馬後期有作業感 主要原因係戰鬼已經成型
冇咗前面角色逐步變強嘅需求 剩低使命就係瘋狂驅逐蒙古人

故事主線上無屌過咁囉
但abugail 都係做雞出身

細過rdr2

我認為Rdr2肯定有參考巫師3

7:08

We all had her

rdr悶到仆街
完全冇得比
對馬贏幾條街